點解要拍拖 唔直接結婚

預咗分手？
咁拍嚟做乜

拍拖唔啱 可以簡單幾句就分手
結婚唔啱 要搞一大爛餐先可以離婚

我結咗婚住埋先知佢仲麻甩過我、仲懶過我

間屋亂到9彩又唔執，又唔打掃

咁點算？

拍拖呢段時間係俾大家互相了解多啲

點解要結婚玩9自己

結婚成本好高

點解結婚，唔一直拍拖？